秒回

聽日開唔到post 了 今晚交出屎眼先

1ST

遲咗

叻

邊個遲

今晚想早點瞓 但應該不可能

你

做咩

打暈自己

差唔多啦

你咪最痴線個個囉

打暈你再食咗你

D絲

唔准打

Hehe

綁起你啦咁

你癲少陣咪唔洗比人搞

雞雞仲未講返大陸做咩

腐

咪搞啦

唔係叫雞

驚呀

唔想睇

你去綁d絲啦

咩係撩皮
我老人家睇唔明

我想俾人綁

Mk教主

召喚大鳩

你買左啲玩具點姐

只能塞自己屎眼

一野掉出街

平時五點瞓係咪無可能兩點瞓著

係

聽陣歌先

好想改變生活習慣

what

Sm月巴

扯咗...

Z老雞想讀東大？

問下咋嘛，東大好唔好

回哂塘了

渣ga

聽朝食咩早餐好

無人黎了

SAD

吵嗲嘔

我地圍埋一齊啦

咁人地話曬係全日本最好，

有一定水準，但聽講東大難考，

你考左日本語語文能力試未？

食得既食物

東大係東華三院

想食雞扒炒滑蛋或M記

點解聽日會開唔到post？

唔想咁早瞓

秒

但MX2 好似最好味 不過遠啲

那就遲一點睡吧

勁

沙嗲嘔啦

月巴好波

咪嘈 在下心意已決

但係其實冇乜野做

返大陸

一向

吹水

點解冇啦啦返大陸？

聽下歌 上下網 喺度9up下

又要問

陪屋企人
想唔想做我屋企人

拎下意見姐

我要復合

要返大陸 不了

強姦我ok？

OK

搵過個啦

問你咩

唔想

非基

抵死啦 咁撚串

日日串鳩我

你都成日串鳩我

又下大雨了

天下起雨啦

加油

怎麼辦 路上的肥婆都濕透了

屌你老母

我愛你

幹嘛啦 這麼兇

呢首歌真係好好聽

私人恩怨

If I gotta slap a pussy-ass nigga, I'ma make it look sexy
If I gotta go hard on a bitch, I'ma make it look sexy
I pull up, hop out, air out, made it look sexy

G持

唱黎聽下

冇怨，我愛你

Nope

三小 都沒人 要我在這裡幹嘛啦

想聽田絲把聲

飲水先

我鐘意我本人多啲

你去搵d細路男仔既聲，我係好似呢d聲

死港仔

佢有首新歌叫come with me 有無聽過

你搵比我

十個港仔九個雷

呢首歌電台呢排成日播

冇

電台會播舊歌架咩

新城

唔係要播新歌之黎年尾頒獎

20世紀少年幾好聽

係咩係咩 好耐啦喎首歌

有
舊歌好聽啲

唔係，好多時都會有舊歌

啤梨個節目都成日唱

今日唔洗做鬥士

好少聽人會聽電台

行雷好大聲

有咩手機睇電影app推介

用電腦睇啦

做完

我之前有聽

你個名

洗唔洗淋雨

仲有早霸王個陣我都有

溫書

我日日都聽，阿蘇同啤梨既節目我鐘意聽

[雷暴警告] 2:00AM: 延長雷暴警告至今日上午4時正

無人撐住

阿蘇係蘇絲黃

返黎阿

好有頭幾日開post 既feel

秒回自己

推多陣自己收皮

祝福聲想你都聽到

無哂人

嗚

祝福聲想你都聽到 可記得當年
是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠
請謹記這一天 多點信心走前 再也別怕那些小雨點

你唔係要返大陸咩 仲唔瞓

點睇你自己眾叛親離

鍾意呢首

原因係邊

一陣就訓

懶

宗澤哥 最佳作品

無得救

K歌之王先係

救我

yes 好難分勝負

救緊

想瞓

我屌你老母

Ching ho ball

D絲有咩做

訓到

啱啱先執好啲手信

多到要執？

試下囉

老雞呢幾日使唔使人幫你開po

本身係鳩開而家變左工作
無所謂啦，有人想傾就有人會開架啦

Ok

有成箱咁多 好開心

痴線 有啲咩

全都係食

我想傾嫁 但呢排好似無乜人

好想食

啲人去哂開工

分啲比你

有啲咩

點算阿

我又要

我廢青留守

唔知呢個post 會開到幾時

Same

老雞唔係有工返?

最基本個啲台灣嘢食

接job，唔係成日有得做

上次fd 送左鐵蛋比我
無食到

邊度有得接

辣殺

浪費

接客就接客啦 job乜春

我老板接

唔敢食

成日唔見人 一定好多嘢做 賺到好多錢

想食豬肉乾多啲

第一個唔接你

喺屋企返工好似好爽

窮撚黎架咋我

呢樣真

成日諗大個有咩工可以喺屋企返

我都想坐屋企就有工

做老板

我既夢想黎
唔想一大朝早趕頭趕命逼地鐵

你有咁多野食怕咩

接客囉

有嘢食都要搵錢

食哂洗搵啦

學人開ig shop 囉

都係我夢想嚟
我個人好憎俾人望住做嘢
屋企做真係好自由
但應該只能係夢想 好難實現

咁我直接搵人埋單

蝕到仆街

聽

想要穩定收入

Me

屌你老母老雞你真係雞黎架仲要係隻老雞我屌你老母臭雞爛化雞屌撚到你個雞西都爆撚埋

執紙皮

開ig shop 都唔洗成本 仲可以食水好深都有人照買

g持

賣假野

仲諗咩

賣真嘢都可以搵好多錢

我屌你老未臭雞洗唔洗回得咁撚快你老母湊大你唔係要你秒回正臭雞我祝你全家幸福身體健康出入平安

見有啲同學賣手工 唔知搵唔搵到食

例如

接客咪俾人望住做嘢囉

人生大事要諗清楚

太密 眼唔好

玩蒙眼

做m記啦

賣手工難啲

咪都係俾人望住

煩

化妝品 代購都好搵錢 雖然周街都係

仲有個親呢 你食撚左呀?

仍寧願親口講我大碌撚

周街都做都有得賺?

點會冇

想賺

濛ching個名好熟 是咪以前見過

咁應該來貨好平
唔熟化妝品

阿狗post見過掛

只可以氹到啲妹妹仔錢 因為好多人識上外國網買

Weak 了 星期日見

唔好食咁多雞 小心中毒

知道

最鍾意呃妹妹仔

你去日本長住啦 做日本代購

針

真係有諗過
但係果邊返工仲慘過香港

u針艾針

邊個咁好心機逐個post俾負評

糕

醒

起

rip

訓左11個鐘

冇人既

溫書準備緊面試，好悶

在此

想搵份近自己屋企既工都真係唔容易

無錯

前面條女好香

好難，我想番工係行番去！

有個附離屋，佢踩電動滑板車番工，

行過去15分鐘，踩過去5分鐘左右

將佢整做香水

幫我去買杯珍珠奶茶

報個平安

出街黎？

可以就咁15min返到去已經非常好
我有上jobsdb搵過屋企附近既工，但有d係做工人，咁我做唔黎啦，有份係customer service officer，都唔知ap唔apply好，佢要中英普流利，客戶服務d英文同平時office個d又唔同，唉

返大陸食雞

中普無難度，該死的英文

好後悔細個唔讀書

翻到牆？

你真係叫雞

攰

見完家長啦

你細佬成績點呀

邊撚個又入嚟負評

樓主收皮啦, 你冇可能秒回到我

天滅

樓主從來都唔係真係秒回

我無咁得閒

樓主仲要返咗大陸

樓

嘩你幾歲呀

14日後番黎

驚佢死

驚佢唔死

gundam賣好貴 幹你娘

鋼彈嗎？我不懂英語

巾dam呀

工三小

高達，518蚊，限定要708

好悶
放假又唔知有咩做好

出去行下

落大雨

男人唔玩貴玩具唔叫男人啦

炒到618了

唔使再瞓廳

已經當咗床

你逐個CM負皮
我就逐個正皮返

咁買電子版好過啦

自己出去行仲悶

打飛機

Sad

一日一次好啦

住村屋上網好慢
唔想dl

大家好

早晨everybody
瞓咗十六個鐘好爽

我只瞓果三個鐘

比人撚完

邊個咁得閒負皮哂啲comment

幫我

想要咩服務

幫你剪j

熊巴知我心

好嬲

我想剪j毛

你幾老

母

做咩自言自語

無人應我

應緊啦

失戀

thx

哭緊

UP乜

係咪邊個cm都會有負皮

我果句無

想針

負皮埋
開嚟見我

究竟邊個咁得閒

連登真係好多癲佬

咩事？

米線陣，我見觀塘會開緊一間，仲諗住試

我都冇

失戀裡亦有最奢侈的快感

幾好笑

到底咩事

係咪老雞負評緊

肯定係

我都唔知發生咩事，有冇人可以簡單講下

第三個負皮是我比的

每個留言都有位會然負皮

仲要秒速負皮

無事

出事

負評此留言即皇天擊殺，死全家。不要試探。

RIP

悶

HI

邊個正皮我

哈佬

邊個咁的閒，痴撚線

我幫大家正皮返晒 不用怕

佢淨係唔負皮你

你冇俾人行政拘留咩

佢暗戀月巴

我都有負皮嫁

我講完先有

有心害我就真

條友專負皮人正皮我

見證咗愛情既發生

月巴俾人暗戀有咩感覺

怕羞

係愛呀哈利

咩事呀

愛你變成恨你

3個正皮暗戀月巴既人組成聯盟

三個都係仔

可以玩人型蜈蚣

自私玩

我幫手拍片

sorry入錯hehe台我都係出返去

救我呀布絲

上咗位唔好唔記得我地呀

仲要係仔

我係巴打

J 咗

邊個負評我

連登得仔

月巴啲暗戀者

我唔同人爭男人㗎

我唔鍾意男人嫁

得罪月巴既暗戀者

口味既野

做乜變咗gay佬台
閃

佢廢嫁 我就正皮咗

你講事實會俾人搵上門架

救我PLEASE

每個男人搵到真愛前
都以為自己鍾意女人🤷🏻‍♀️

月巴準備定擺酒啦

屌#

笑出聲

2個？

男的也好，不會懷孕

任你啪啪啪到天明

嘔

佢都有個男內助

啪到嘔為止 咁大需求

一直昆我地係老婆

你結婚我唔包人情

買個收音機俾你

諗住隻狗騎騎下嘔左

收音機有咩用

其實訓梳化係投入男既懷抱

收陰機

故事做咩發展到咁

花木蘭

月巴每個留言都有正皮

我好驚

跟蹤狂出現了

洗定個屎忽啦

有女想溝你 去馬啦

洗咗

咁積極既

沖完涼

係 我開咗三個分身係咁正皮自己

送盒甘油泵俾月巴

你精神分裂

月巴

天絲

哇佢即刻負皮我正皮你

好驚

暗戀的滋味....

月巴有咩感想

唔好搞我 我唔嚇得

月巴食軟飯成就要達成了

再見我的初戀 跟你一起去廁所

我受軟唔受硬

戀情無分性別

荷蘭可以結婚架

佢射左咪會軟囉

兩個負皮 笑死

打陣機先 遠離呢個地方

自己睇番都笑左出聲

笑什麼

你唔係去打機咩

更新緊

hi

好多正評呀你

打lol?

csgo

唔識玩

聽神駒算

Btw 終於有負皮

正皮又番嚟啦

一直都係你地嚟

唔驚我事架

到底係邊位會然咁得閒mon post

老雞

濛

agger

誰？

好靜

係喎，我發現又有人負皮

on9

月巴既暗戀者

戀上你的床

我都唔在場

月巴啲暗戀者好癲

得月巴三個正皮 點解我冇G持者

WTF

老雞
如何可以完全忘記一個人

番大陸

Hi I'm black

我每日俾咗一個正評啦 請查收

有無人

係度

Hihi

送個正評俾田絲先 好慘
秒速俾人負

bello

cello

Hellooo

象象

我都就訓了，聽日再apply工

無你咁有人生經驗

啱啱打完LOL

你打咩機

我好廢

CSGO 我勁廢
場場都殺唔到人 瞄得好差

我上季金牌 但有半年幾無玩

AWP好驚俾人喺後面射

我覺得玩LOL好攰
中學果陣唔知點解可以一日打十場

肯定俾你笑

其實我都係想搵份近屋企同唔洗點OT既工
今日正正apply左一份好啱我既，希望會有消息啦

祝你好運 有好消息上嚟大家開心下

又FB碌到人po嘢食

邊間嚟
btw 第二個負皮我俾的

多謝大家，有消息我實會通知大家
我聽日會再apply又係一份屋企再加唔洗點OT既工，當然我想做呢份多d，因為今日個份只係1-year contract

我搵parttime都係咁 懶得出去
但就係因為咁搵唔到

想哭
荃灣都唔知有乜食

係
想試下士林食街果度啲嘢 行過好香

老雞我屌你老母

橙 矛野巧食 譚仔最高！

x2

好羨慕你依家，係咪政府工？

唉，我今日都係apply左兩份咋

真好 生活算唔算無憂無慮？

噢，我冇，就咁戴普通眼鏡

30k唔會有憂慮啦嘛

低價買樓？

幾好呀 老咗可以有咁嘅生活

今晚咩事 一個人都冇

星期六個個出咗去wet

Weak sin gdnight little damn

尋得到 塵封小店 回不到相戀那天

似等了一百年 忽爾明白

即使再見面 成熟地表演 不如不見

冇人？？？？

比負皮個個其實可以一齊傾啵

有人keep住俾負皮你

姐係有人睇post

同感，老雞番落黎香港未

回憶哄騙我但凡失去也是美

14日丫嘛

女

由尋日開始計呀

懷疑係老婆留言

唔好心急啦

琴晚早咗少少瞓 好舒服

但都係遲 大概三點 想再早啲

9點囉

幻想出黎

以前番工都係既

針得未

瞓床就早 瞓廳就

You針 I針

rose,why are you doing this下？

好熱呀

開冷氣

仲有人keep住負皮

月巴啲comment 就正哂皮